係時候不問價入壹傳媒

港版國安法｜黎智英被控非法集結今午再提堂 警早上突搜查黎名下觀塘辦公室

搵食行開啦

入錢落你袋都唔要

無理由咁荀
隨時知你班傻仔會炒
已經拉左大莊黎沽冧佢

唔驚毒品調查科查咩

一睇到新聞就不自覺將282 加返入自選

我大粒過佢地

今次我要賺返上次輸咗嗰3萬

謝sir 都上連燈

即袋幾百唔敢玩大

滿倉冇cash

好快會有人上門捉你

呢隻真係國安股黎

屌 次次俾人拉就會升

拉得

國安VIX

麵神祝福safe

回啦 唔好高J 呀

完

樓主一開po就跌落黎

check返時間thx

袋左幾皮有錢買新iphone

多謝祝福